屌連2和牌依條辣殺都有得打世杯，反而山狗冇

🤦🏻‍♂️